

**CAS GSB SYMFONY**
===============

## Projet ##
----------
Le cas GSB est un cas que nous étudions pendant notre deuxième année de BTS SIO.
Nous avons d'abord abordé ce cas avec un projet MVC, puis avec ces fichiers, le CAS GSB sous Symfony.

